貓貓啲屎成日都好軟

一歲貓 之前餵wellness core
啲屎一直都有啲軟 但都仲係條狀 唔係爛屎
上網睇可能wellness 太多蛋白質
就幫佢轉左fromm
但都係冇咩改善
有試過蒸雞柳比佢 好少少
同埋有時見到d 屎會有d 血既黏液咁 但唔係成日
有餵杜蟲藥 平時好精神玩得訓得咩事都冇
洗唔洗睇醫生？ 如果睇醫院係咪都係驗大便？
有冇d 咩可以做？

Wellness core邊款
我都驚隻貓軟便，揀左隻低少少蛋白質
粉紅色包裝

我係買火雞 原味個隻

剩係試過呢兩隻糧？
係咪餵得多過每日需要？如果係就要跟番份量餵
試下有無改善

跟足份量都軟便先有機會對某樣食物敏感
外國獸醫有得check動物對咩敏感，唔知香港有無
唔係就要續隻糧試

爭好唔好食

哦～咁有可能喎
平時真係冇跟分量比
試下先！ 唔該哂絲打！

尤其高蛋白糧因爲營養足，餵太多吸收唔晒，
減少份量隻貓可能唔慣 覺得唔飽
試下其中一餐轉罐，易飽啲同吸收多啲水